點解籃球倒戈入波時要慶祝?

足球員好多對舊球會入波都唔慶祝啦
都唔化嘅

玩玩具開心下好正常

一啲尊重都冇

Yes
C朗對士砵亭入波果陣都唔會慶足

玩具又唔係咩正式場合
細路仔玩泥沙會唔會講尊重啊

全世界應該得連登仔會笑9人打籃球

關你撚事咩

d傻鳩打唔叻就話玩具

KD

飲水思源都未聽過